！！！Big4 2nd tier 1月返大陸送死團！！！

有冇ching 1月要返大陸送死？

K記大部份都唔洗番

咁好 組左一隊人上去長stay?

因為冇job

K 記轉左型好耐，做finance advisor

屌要返